[公屋撚］點樣舉報隔離屋養狗

上星期開始，隔離屋晚晚都有狗吠聲叫到十一二點，但我知佢地一向都冇養狗。有一日同𨋢見到面，八卦問下，原來佢地有親戚屋企裝修，暫時住酒店3個月，隻狗要暫住佢地屋企3個月，但佢未養過狗，話隻狗嘈親我地好唔好意思。

問題係，我準備緊cfa考試真係好需要安靜環境溫書，另外，我媽係好憎狗既人，聽到狗叫聲會好燥，之後成日燥我底。

想問大家，舉報房署完係咪好快做野？

利申：隔離屋只有兩母女，幾年同佢老公離婚，之後分戶。阿媽係目測35以上，b-c cup，識打扮，見過佢冇戴bra倒垃圾。個女剛上大學，有宿舍住，但周六日都會返屋企，幾高下160左右，冇咩波，cute cute 樣。

打1823

唔好恰人地兩母女啦

娛樂台

最撚憎人養狗

點解要講埋兩母女身材
連登好撚恐怖

我唔太憎，但響正對面，好應聲...專心唔到

係兩三個月就隻眼開隻眼閉算啦

160 都叫幾高 樓主應該幾矮

三兩個月我覺得算啦 叫佢教隻狗唔好嘈好過

一個月唔夠就考試啦...成萬蚊考一次，靠今個study leave搏盡佢

母女丼

唔關狗事ga
人蠢就點都肥

小小野就分到你心，你都唔方會係叻人啦
算鳩數啦揾野瀨
btw公屋養狗正仆街

啱呀

35以上當佢39

個女剛上大學起碼都18-19

conclusion

母女井

撚知邊𠍿投訴咩

暫住啫 又唔係養成世

公屋仔咪撚咁煩啦 大家都係住唔起私樓嘅人
相煎何太急

落自修室溫囉

屌你老母人地都話住三個月姐 乜9都投訴檢舉

之前啲公屋養狗post就勁多留言話要搞到人屋都無得住，而家見人兩母女仲繪形繪聲咁描述哂外貌身材年紀，個個就話算數

兩三個月啫又唔係長住，唔洗做到咁絕報房署嘅

母女盛

連登個個double standard

叫佢個親戚拎隻狗去狗酒店住啦，半夜三更嘈就算唔溫書都瞓唔到覺啦，公屋咁應聲。

連燈仔都係一D都唔理性，不如叫房署修例，養狗3個月可以豁免扣分

自己戴headphone溫啦 咁得閒曬時間去投訴不如溫書啦
皮已負

你的樣子如何

叫佢夜晚幫隻狗帶口罩得唔得？

隻狗好慘

拎隻狗去酒店有d難，酒店肯定嚴過房署多多聲。其實香港有沒有寵物酒店？

你都係想食母女井啫

樓主姓賴？

我講狗酒店呀

有
一間寵物店困d動物係個籠到 餵下佢咁

住正對面，分分鐘唔係你投訴都當係
樓主因住比人點錯相

痴撚線，你講人養狗咪養狗，關人地身材咩事。淨係講人地身材講左一半篇幅，考乜撚野試呀你叫雞算啦

Sorry睇錯，原來係住隔離，不過風險依然有
尤其你仲走去問過下人地添

唔使睇啦 邊度換moon丫嘛

聽落okay wor
樓主快啲叫隔離屋搬隻狗去

人地老母個身材又關事 真係痴撚線

過去執兩劑補數啦，有時又無戴bra都比你望到算係咁啦

唔想冇左間屋 你知點做啦

Call 房署
咁鍾意養狗就 call 搬走
第一日已經知道公屋唔畀養狗啦

218 5個零
Call佢呀

我隔離屋都有養dog仔

幾時捉埋你自己？公屋狗

食左佢兩母女先先煮狗肉

三個月就算啦，等房署做野隻狗都走左，話聽到樓下管理處有d呀姐係樓下投訴我地呢層有人養狗，驚你比人扣分，借d意叫佢買個狗罩帶住唔好嘈親人

你老母養左你呢隻賤種狗人地有冇舉報你丫

祝你死全家
考試肥佬一世考唔上
伯母一直燥底患燥狂症

用條J諗野呀嘛
試下話係肥婆？！個個即刻狗衝去房署報串呀

垃圾樓主連狗都不如
戇撚鳩鳩強調人地身材做咩？
屌你老母 死仆街樓主而家係唔係谷精上腦？
仆街 做著樓主呢啲咁嘅柒咕碌鄰居真係不幸
戇鳩樓主 傻撚閪閪 屌你老母

求神拜佛都望你唔撚合格呀
死柒頭皮 屌你老母

樓主有無後悔用大半篇幅嚟形容兩母女

駁唔到

唔識落自修室既
講緊狗 你無啦啦又帶去人地身材
考咩撚cfa 你留番d錢去叫雞算啦

你就唔撚理性 戇鳩鳩咁
咁撚咸濕日日𥄫撚住鄰居身材 人地都未報警告你性騷擾啦
柒下柒下咁

屌你係咁著緊同勤力就唔撚係而家先先溫啦下話，咁撚大個人仲唔識去自修室溫啊屌你老母
btw,食母女丼

戇尻投訴洗唔洗同房署講埋人地身材係點樣啊

同隔離屋企阿媽傾陣，提議佢拎去狗酒店，佢話想同親戚商量下點處理，畢竟隻狗唔係佢。另外，佢都話唔太擔心比房署處扣分，因為通常有寬限期同勸喻後再養先會扣分。反而覺得嘈到隔離幾戶人，好唔好意思，不斷係咁道歉。

你自己搬走差唔撚多
樓主根本係變態危險人物
谷精上腦嗰陣隨時強姦人地隻狗

屌你老母 仲要搞鳩人地
毫無人性

提議佢拎隻狗去狗酒店就係搞鳩人地？

幫推, 係大廈養狗正仆街

咁你個鄰居算係咁啦，大家有商有量先。

不過點解要講埋一定母女身材?

知哂單位咩名， 上網禁幾個制就report 到啦

咁房署扣人地分算唔算滿清十大酷刑..

我覺得樓主算啦！你就算無左隻狗你都唔會讀。何況都係兩三個月。得饒人處且饒人

等睇樓主趕走人隻狗都照fail，然後搵唔到藉口賴地硬個樣

收皮啦你

其實人地有得揀會放公屋咩？
貪公屋香呀？
窮人真係特別煩
再講 狗仔開頭唔慣
公屋隔音差過私樓好多
過幾日習慣左人地開門聲就無事
狗都住私樓呀 你呢
你投訴完又點 會有私樓住咩

咪係
吠幾聲就分心
咁你返工啲同事傾偈大聲啲都分心㗎啦
咁唔撚駛做嘢啦

你話人哋長期偷養長期滋擾都話呀
咁巴閉要寧靜環境咪住私樓囉
再唔係咪出去租幾個月service apartment 囉
又冇錢喎
又想搞鳩人喎

睇你要考得呢啲試都係打工㗎啦
就算俾你考到你老細咪又係當你狗咁撚
咁人哋又投訴你呀?

房署，1823揾，要求電話答覆跟進情況
致電保安/物業管理公司
報警等差人上佢門跟進

公屋根本唔應該養動物
咁撚多on9鬧樓主既
我支持你舉報
最好將住公屋揸靚車個d一次過報哂上去叫佢查
浪費資源

咪撚on9 賴隻狗

如果係麻甩佬應該過萬正皮

溫書啦，仲上連登？

唔識去自修室

要靜就去拉把啦
你玩野佢裝修你仲仆街

樓主狗都不如

你住邊？

舉報埋你個仆街呀 屌你老母

樓主 你正一垃撚圾， 人地隻狗都係住三個月， 你自己廢就咪撚瀨隻狗啦，你投訴完 隻狗無地地方住， 你間接害撚死隻狗啊， 垃圾 你狗都不如，你唔識去自修室既？

咁都專心唔到 渣ga

是咁的
我同啊媽一齊住緊公屋
近排有個親戚要裝修
拜托我地湊住隻狗先
但係隻狗一到11,12點就係咁吠
嘈到隔離屋個毒撚
我話隻狗擺住喺到3個月
叫佢體諒下
近排我發現佢成日偷望我老母倒垃圾
又成日色迷迷咁望住我
唔知佢係咪想話隻狗嘈親佢要肉償
宜家好驚,報唔報警好?

考唔掂搵藉口俾自己
死廢柴

係搵定藉口
係現實入面一定係條廢柴
利申：我認我都係咁,但唔會搞鳩人

如果係死廢老養狗我肯定呢個post的反應係調轉
連登有女為大 厹到一個點

我成日搵籍口唔溫書...呢D 係其中一個例子

呢個post既留言真係癡線，竟然個個係到blame the victim
個親戚放隻狗去寵物酒店咪得囉
明明係個親戚又寒酸又自私為咗慳自己錢就要嘈到人地鄰居
不過我唔建議樓主直接搵房署
不妨先同個鄰居攤牌話你就快考試所以唔想被嘈到，要求佢送隻狗去寵物酒店先
如果佢唔肯接受即係佢係自私精，你可以大條道理去房署投訴